有無王道熱血故事係負父幹？

即係父母反而直接間接害左主角，甚至連dna都係廢既果隻

叮噹

鋼鍊算唔算
老豆走佬
留低d書
老母老埋
搞到兩個細嘅玩到無手無腳

王道熱血丫
動漫電影小說都得

境界之輪迴

金毛靚仔咁都叫負父幹?

吞噬人間

死亡筆紀？

咁新八都算係掛
四眼柒頭 有時又熱血

悟空無父幹都只因有撒亞人dna，但屈機過父幹
佢老豆正篇我一格唔算

王道類都幾難有

落第騎士

太矮 不了

我的英雄學園

主角係師父幹

劇情都仲係初期
點知佢後面會唔會彈個起強老豆出嚟

識放火,其實我覺得佢老豆係NO2
因為個仔無個性,所以唔要佢,成件事好合理

綠谷識放火？

點睇都唔合理la
佢娶轟老母係想要佢個性
生個最強個性來超越allmight
點會搵綠谷老母呀
加上佢老母冇理由唔認得no.2
之後再講no.2係綠谷老豆成件事會好牽強
識噴火姐，個性會重複架麻
當然呢個只係我既睇法

我的英雄學園

英雄學園

旋風答家

旋風管家